一人一個現役右腳踢右翼既成功例子

如題

我禾

拿角大華角大

你知唔知咩叫成功

華西
仲成功轉埋做右閘

右閘仲好過右翼

文尼

柏度算唔算右腳

左右腳都有

英格蘭神童，金童獎好似第二

衰在冇進步

佢真係好波

是但啦屌

史達寧

古亞達度
韋利安

摩西

祖亞昆

你咁撚隨便嘅

捷西斯拿華斯 刷角型球員

痢個文尼算唔算

2和b

現役

超班